\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Pourquoi les animés de Donald Duck furent-ils
    interdits en Finlande ?}{}} \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
        \item Car Picsou était avare
        \item Car les canards sont mal vus en Finlande
        \item Car il élève mal ses neveux
        \item \textbf<3->{Car Donald ne porte pas de pantalon}
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
